有無人想做失業毒男？

我

點解

想失業做退休師

返咗四年工儲左400k
成日好想裸辭
用依筆錢去環遊世界
但冇勇氣走

屌你老母
失業好好玩?

同你差唔多
好想用筆錢去一次北極

好想抖

想抖射波或者放大假都得
失業個種徬徨同壓力唔係講笑架師兄
除非你有被動收入，不過咁就唔叫失業，叫退休

早兩年講依句就ok
依加失業其實真係好慘 好難搵工